用緊洋垃圾E5，想換，求意見

依家用緊E5-2650L V3 es ，個陣貪佢平，同support ddr4 2xxx，買黎試下。用落其實無咩大問題。唔多打機，亦無高階用途，幾孚係文書機。
但有時覺得慢半拍咁，想換e5 1620 v4 ,約千5,6人仔，值唔值得？定再等下？thx

負評都講下點解呀